有冇美股做空專家？

有冇咩心得

開市沽 弱勢股優先沽